新疆和田6.4級地震 震央附近暫無傷亡及損毀報告

新疆和田地區發生6.4級地震，于田縣城震感不明顯，電力、交通及通信正常，距離震央最近的鄉鎮阿羌鄉，暫時無傷亡和房屋損毀報告。中國地震台網測定，今天清晨5時05分在新疆和田地區于田縣發生6.4級地震，震源深度10公里，屬淺層地震。本港天文台亦錄得這次地震，震央位於和田東南約270公里。

2020-06-26 10:18:23

Source: RTHK

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

無事嘅

三峽果頭唔好地震呀

小事
搣咗國先報啦